［TG] 食雞第五人格冗員精神分裂谷

傻既唔緊要但係個谷無女都唔會有女！（唔信就算）真毒請PM

輕輕一推

推

真係無女，毒撚請入

想多少少人入黎搵機友，有興趣就留低tg/pm我啦

對第五人格有啲失望，未出gmae睇trailer以為係隻好食腦嘅game，點知又係跑黎跑去開下技咁

所以我無玩；見啲會然玩埋講定句